機戰V IF路線最後一話 - 已變殘局

巴打可以入黎教下我點玩，或者吹下水又得

大和號map 炮掃場

屌 我岩岩發現隻機戰唔畀直播戰鬥畫面，好ON9

唔好意思咁多位巴打，浪費左你地人生寶貴既時間